京都住宿求推薦

小弟黎緊十月到會同兩老去京都玩四、五日到

所以想問下住邊頭好 姐係咩區會比較方便 （主要搭巴士）

會去既地方大致有：

嵐山 、清水寺、祇園花見、伏見稻荷大社、二條城、錦市場

budget大概1人500 -900 hkd到

唔該大家

又或者大家有著過 覺得好的 都可以介紹下

1人500-900hkd住一晚

係啊 太平宜？

京都車站一行出去兩三分鐘就到嘅酒店大把
大路嘅咪apa Ibis個啲 實無死

清 點解唔直接講房間幾多錢 走去講1人幾多錢呢

京都車站附近 有間叫飯田
唔平 但好撚近車站 附近乜都有
百貨公司 餐廳 便利店
裝修 就正常日式 tatami房
有私人廁所 但沖涼要去澡堂

一時傻左 唔識講

其實係咪好少3 人房 一訂就要四人？？

唔該哂 夜晚靜唔靜？？會唔會好嘈？？

我見d人都話四條個邊方便

訂家庭房 咩酒店都住到啦 成3K一晚

啱 大路唔死得人 唔會比老豆老母屌

多謝大家既意見 幫我縮窄target 我再搵下料先

piece hostel

四條大宮 東橫inn
唔貴，3 - 5 分鐘到車站

Hostel ayame
好靜，好靚既日本民宿

推薦Airbnb

有少少遠，但佢有4架單車，踩去地鐵站好快
高科技自動門鎖，上次住完感覺相當唔錯，

認真 好多人, 十幾人好難訓
早 4 5 年去有麵包食

我住開單人房，要一早捕定先訂到。黎緊佢又開新
依家都有免費早餐，不過日日同款，啱食都慳唔少早餐錢。

下次再去住

或者車站前都有時酒店仔都有折

去咗幾次京都都剩係住piece hostel (第一次住過之後返唔到轉頭)
有無其他酒店/旅館推介

三井花園飯店京都新町 別邸

下次試埋khaoshan hostel
四條河原町都方便走黎走去
(直達梅田)

搭單問，我10月中訂左四條烏丸unizo，果頭坐巴士係咪好多人
考慮緊坐地鐵+的士定巴士好